CCTVB：英格蘭哈利卡尼

全香港得佢咁叫
卡卡卡，卡尼老母咩

哈里·凱恩

邊位？

哈利 傾

呢個似

咁Trump就只可以譯侵，川普，特朗普都係on 9譯法。

算撚數啦，不嬲都係亂狗咁譯。法國球星Henry香港人個個亨亨聲，其實法文個H字不發音，應該譯做安利。

邊位

Caroline Wozniacki 平時叫禾絲妮雅琪

碧琴

佩佩

Harry Kane—馬德鐘

馬會都係咁叫

其實應該叫梅西，C羅納爾多

哈利.京恩